Nu, voor Orlick; hij was naar de stad gegaan precies zoals hij ons had verteld toen wij pakte hem op de tolweg op, hij was over de hele stad gezien 's avonds was hij in verschillende bedrijven in verschillende cafés geweest, en hij was teruggekomen met mezelf en meneer Wopsle.
